昨午。

正

啲魚記住炸 唔炸好腥